其實點解有鼻涕唔鎮 要係咁索索索

屌你 成程車索足大半個程 煩到仆街
又唔可以屌佢

冇紙巾

係 真係好煩

認同+1

比包紙巾佢

無帶紙巾

佢拎住包紙巾

點解一定要慎
慎咪又比你屌, 成程車係度鎮鎮鎮
鼻敏感係唔會慎得完, 越慎越衰

慎完張紙巾點處理？咁污糟

作為一個鼻敏感患者話你知
如果下下都慎
一程車需要約6包紙巾
所以， 索到就索
影響到你真係唔好意思

點會 我都會鼻敏感患者

人面對高低得失少不免鎮鎮鎮鎮鎮

當鼻敏感成為生活一部分, 索鼻涕就同呼吸一樣咁自然, 唔漏出黎都唔會為意

你估嗰個好似你咁有錢，可以隨便用紙巾？

幾年前考DSE數學卷坐後面條友係咁呻煩到呢

慎落手度然後食咗佢，索都係吞鼻涕，只係睇唔到咁解

真架，體諒吓人，包裝紙巾好貴的。有時都係買報紙送我先捨得用

用手巾仔ok?

因為好爽……